【施政報告】評分大跌 林鄭：預期之內 認不少措施有爭議

特首林鄭月娥昨日發表任內第二份《施政報告》，惟市民對報告評分較去年大跌，以100分滿分計平均只有48.5分，較去年少近14分。林鄭月娥今早於電台聯播節目中稱「這反應是預期之內」，因《施政報告》有很多措施，當中不少是有爭議措施，「有一項措施得罪百分之十的人，就會引來不滿」，如禁電子煙、填海及取消強積金對沖等，又透露「一向緊密伙伴都有些意見」。
林鄭月娥又說，處理較重大議題時需要很長遠規劃，「如果第二份（任內第二份《施政報告》）都不提出，就沒什麼機會提到」。

林鄭: 吹咩吹咩? 咬我食呀? 哈哈哈哈!!!

屌你老母

大雄:我考試低分係預期之內，唔使改，只係同老師對答案嘅睇法有分歧

大雄媽媽

走撚開柒波